其實海賊王d錢係唔係廢紙來

個個都幾億 幾千幾百萬

通緝犯嚟㗎喎
20蚊收白鬍子個頭好唔好？

其實係戰力指數

講起果個世界點解咁撚多賊。搞到遇親都係賊 好能低賤

重睇啦

Ching 重練吧

chopper50

作者尾田曾在SBS專欄說過，貝里的計算方式若要換算成現實幣則是約略等於日圓。
我當白鬍20億，大概1700萬美金
拉登都5000萬美金

咁如果拉登會出現海賊王世界
可能屌打白鬍子

拉登係直情係海陸空賊王啦

其實白鬍賞金到底幾多?

之前網上傳過過係12億...
官方未出

凱多幹部都10億，白鬍保守估計50都唔止啦

賞金唔完全代表實力，大把人勁過Jack 但係無10億

港幣都係廢紙黎
d樓全部都咁貴

岩架 買樓都唔會俾現金啦

我夠知啦，我講梗白鬍呀

毅進星 $100

死撚番去支那
用屌打兩隻字支那狗

黑鬍子殺咗白鬍子都收唔到錢sosad

支那蟲會講個屌字架咩？

有可能四王係勁到無獎金

好似7粒珠咁
儲齊4隻 四王 世界政府會滿足你一個願望